其實英超根本唔公平 死敵關係

曼城死敵=冇 （頂多都係曼聯 但今年化敵為友）

利物浦死敵=曼聯 愛華頓

同你搏命都多一隊鬥 搞到失分失多左
倫敦d球會更加唔洗講

想當年李城贏到冠軍因為19隊都唔係敵人

同市光榮喎

鏝冇同獌化敵為友只係獌自己痴埋黎

紐卡素夠冇敵人啦

咪撚柒啦 你贏晒38場咪唔撚驚囉

唔好咁串咪冇死敵囉

返工得罪晒所有人
份工一定難捱

On9完未

雙曼歷史上一向都唔係好死敵
係近十年先變競爭對手
以前好似仲要幫過曼聯

利物浦同愛華頓已經喺13-14化敵為友左啦

人地獌狗見你地嬴波仲開心過自己隊嬴，咁都唔老友

樓豬配得上自己個名

想問下般尼敵人係who

新特蘭？

上半季曼城場場大炒都冇死敵
咪玩啦

都係英超

利物浦天敵=高普

唔係羅渣咩

都啱嘅, 獌呢啲過街老鼠人見人憎, 個個想佢死係辛苦啲, 有得打歐霸已經好勁

痢狗先係過街老鼠
好撚似香港深水埗咁又窮又寒酸
隊波又係度J歷史十足廢老咁

Oasis 十幾年前鏝未掘起已經唱緊who the fuck are man united

今時今日由曼迷口中笑人J歷史特別有味道

好尷尬！唔識唔好衝出黎柒

on9
曼係呢兩年先叫雞胸
想問痢狗雞胸咗幾多年

拎住個英超挑戰盃以為自己係強隊
猁狗